睇撚見d傻鳩話311泛民會輸哂4席，我認唔住笑撚左出㴝。

sor 撚 ry ,真係認唔撚住。

班燈皇

不如話奶共狗全取4席啦屌。

因為本身就唔屬於泛民

直選3席有兩席然硬 都唔知你班販民打手咁緊張做乜柒

因為見到你班五毛狗係咁推含撚投共貼回應下咁啦。

除左含撚之外就係5毛，你睇下我講過乜先啦

除左唔奶共就係泛民打手呀? 我睇左你講乜啦。

差不多啦，差不多啦~

除撚左販民打手邊撚個會叫人含撚 成條街根本冇人理，好老實，販民初選仲靜，咪又係悶聲發大財

有班自稱毒派的五毛狗咪叫人含撚投奶共囉，你第一日上連登呀？
我講邏輯姐，如果泛民輸哂4席我去老尖裸跑啦。

同埋我都係還拖姐，你話我泛民打手就得，我話番你五毛就嬲嬲豬呀？

笑撚死我啦～

點會嬲，但好明顯你係販民打手 正常人根本唔會理，一大班含撚派打手，有冇一個唔洗含撚令人支持你既理由

咁好明顯你係五毛狗關愛鳩team五毛啦，正常人點解咁緊張我屌d五毛狗架，除左 崩口人忌崩口碗啦。
我幾時叫人含撚投泛民啦五毛狗關愛鳩小隊成員?

你班五毛狗屈人係泛民打手就得，我話你係五毛狗就發撚哂老爛。
我知你地五毛狗人多，咁又點?

又屈毛 屈都屈得好D，起碼話我lead 住佢啦上次我撚關愛鳩又睇唔到

佢班五毛team又分身又扮鬼扮怪，我真係好驚囉。
上面條五毛狗你有無睇你五毛狗隊長d含撚投共貼呀？又扮睇唔撚到呀？

你班五毛狗都幾撚funny, 你team五毛屈我係泛民打手就得? 我話你係五毛就唔得?乜鳩野道理，不過你係關愛鳩分身都唔奇。

真係好撚好笑，你班五毛狗屈人就得，屈都屈得好d啦，例如quote我叫人含撚投泛民啦，pls..

屌你，咪撚將我同個垃圾比較啦 假假地我都大學畢業，條柒碌到而家都未答我佢有冇讀過大學

咁你有冇見過我叫人含撚投標呀

JJ55699你可以收皮

點解人讀postgrad 你讀postgrad 都讀可以到你咁撚on9

on9在邊呢？
我又唔覺你好睿智喎

出現了，咁又引到五毛狗關愛鳩小隊出來。

我淨係覺得你之前開post問我咩學歷好弱智

做得泛民打手咁低賤就好縮埋啦

邊個屈我係泛民打手先呀？
你屈我唔撚通要對住你笑?

事實證明city > poly 撚兩野就忍唔住

除撚左販民打手邊有人理呢個選舉

你嗰個又咩degree呀？懶勁咁成日用學歷批評人
讀幾多書都哂氣啦

撚五毛狗真係好撚有趣囉。
做得五毛狗係咁撚賤格架啦。

定係你根本dse扮有degree呀戇鳩仔

我都可以話除左五毛狗邊個會對我屌五毛狗咁大反應架，認左去啦五毛狗關愛鳩小隊。

就好似我恥笑五毛狗咁，我一屌五毛狗，五毛狗關愛鳩小時就會入㴝貼大字報反擊咁囉。

我又要話你知，你以為我好似你咁蠢 爬過我文都知我讀咩主修乜同做緊乜

五毛狗關愛鳩你派得一個隊友㴝?
搵多兩個分身啦。

你讀city好心就摺埋啦
我undergrad讀中大使唔使每次出post都提一提先有資格發言呀?

DSE咁撚淺，我考AL入shitty 嫁76

so what?依家d五毛狗夠扮毒派唔通又要我信?

牙標同鼠王芬都係中大喎

又唔係啲咩秘密。
你搵到我我請你食飯又點話
不過見你隔咗成年重成隻狗咁耿耿於懷我咩學歷就不妨講下你隻狗聽下囉

好似你咁on9 就讀幾多書都嘥氣啦

入city咁柒好心就收皮啦
向我挑機我以為你Oxford cambridge MIT咁巴閉
shitty?

你會唔會同自己講好啲呀？
JJ55699特登開個post問我咩學歷會唔會係你on9啲呀？

原來咁就一年 你再爆多d唔洗我搵你，大把人會搵你

就好似我恥笑五毛狗咁，我每次一屌五毛狗，五毛狗關愛鳩就會入㴝貼大字報反擊咁囉。

關愛鳩呢條五毛狗真係好撚忠心囉。
撚狗真係好好玩好玩。

而家證明繄你真係冇腦 撚兩下就mon post 都忍唔住出聲

你隻販民狗都唔識撚狗既，關愛鳩mon 左你咁耐post 都忍到，我一出post 講佢學歷就爆閘

關愛鳩到過左成年而家都未明，你咩學歷根本唔重要，你Kong u glaw grad 都唔重要，係你既反應同回應最重要

所以無腦真係無撚得救，我block柒左條五毛狗關愛鳩好耐啦，我都唔會理佢講乜，講㴝講去咪屈我係泛民打手，睇你兩個隊友表演都幾funnt囉。

似係你冇腦多啲
以為自己知道咩秘密
以為可以放下暗箭
點知俾我一個comment收你皮

咁你當初就咪撚開post挑機問人咩學歷啦
而家柒咗挑機唔成就喺道兜
shitty仔學人挑機

你以為咁會收到我皮？ 證明你仲未知我想點

你而家就好似個小朋友咁挑人機輸咗就搵另外一樣嘢講
柒到呢

今日撚住咁多先，得閒再撚過，五毛關愛鳩你慢慢mom 我貼啦，我睇好你，五毛狗咁得閒咁勤力真係無幾多個。

只要任何野挑到你神經線就得啦 我撚你個post 都講左唔止一次你咩學歷唔重要，你果陣都未貼相

shitty仔真係寧舍多藉口
你一開始想講第二樣嘢就咪撚鬥學歷啦
而家人哋搬個學歷出嚟你就縮撚咁入你老母個閪搵第樣嘢嚟講

如果唔係邊有野玩，慘得過你陪我癲

你慢慢自我安慰啦

你根本唔知我想點 由頭到尾我都係講呢句野，俾個tips 你，無論你做咩同講咩我都唔會收皮，因為我從來冇諗過要鬥贏任何人

隻販民狗真係好撚屎架，咁就自動放棄俾我騎劫左個post 旨意你地拉票就死得啦，屌，不過黃屍咁撚蠢一定冇問題啦可

柒咗就咪兜啦
輸咗就話人唔知想點又話冇諗過要鬥
我根本唔知你shitty
係你沉唔住氣死都話shitty>poly

咁都話唔係鬥你真係兜得好柒
唔識講嘢不如潛水
我都唔會窮追猛打啲垃圾嘅

又唔上波台又唔上學術台，淨係上CC台，跟本唔明我想點

去學術台開post 講下city >poly 睇下會點

調轉都得架喎

戇撚鳩，連上咩台都要你管
以為自己習近平捉緊一盤好大嘅棋呀shitty仔？
婆婆媽媽唔方係做大事嘅人
上個forum都要懶係有謀略咁係咪中二病呀你?
老捧要人跟蹤你去齊咁多個台呀?

自卑嘅人好似你件shitty仔咁先會咁care人哋學歷
又唔見中大人會開post同shitty比嘅
你聲稱出咗嚟做嘢都重咁care人哋學歷即係你份工都怕且冇乜job satisfaction
要搵以前啲學歷打飛機

政治宅毒撚

學歷柒咗又要搵第樣打飛機
上時事台=政治宅毒撚
好有邏輯呀shitty仔

都係果句你都係唔明我想點 你點講我我都唔志在 甚至你愈認真咁講我我愈開心

乜台都唔上，冇其他興趣仲唔係政治宅既死毒撚